[回帶][多圖][161p][漫畫] Welcome to the NHK

動畫好似冇咁多內容
中學雞個陣睇冇乜野 而加睇返好撚討厭自己

攞啤牌出嚟個吓